皇迷好唔好意思？

贏咗都唔光彩啦

會唔會搞正沙拿連世界盃都冇得踢

一人傷一個 super

世一右閘傷左 利又好唔好意思呀？

沙拿捉撚住人隻手當扶手咁

屌拎個閘嚟比

猁狗未輸波已經要搵野賴

自己on 99 傷舊患，怪邊個呀？
定扮野轉移視線呀

知咩叫光彩就唔做蝗迷啦

皇迷真係on9

唔捉住你唔通比你直行直過咩 唔捉你就真係打假波啦on99

咁就可以怪人自己on99

收皮啦傻閪

on9自己整到 無人掂到屌乜鳩

由到頭尾都黑哨番黎啦，佢地知咩叫唔好意思咩?

繼續嗡 繼續攞獎

又想黑個歐聯翻黎

冇喎

賤種真係低賤過人

真心一問 唔係傷沙拿你地仲會唔會咁激動

第一年睇賤種mma咩

Wfc

笑死人咩
你當踢緊美式？

一換一 好公平

摔角咁 牌都無張
其實賤種有冇廉恥？

你老味啦 要咁訓？ 彎身壓落去？ 歐聯定mma

咁不如打埋爛仔交啦唔爭在？

咁都唔係mma
拉9去打分分鐘拎冠軍拎得多過係皇

賤種蝗係咁架啦，唔撚夠踢咪打人囉

成班都唔知睇乜撚
明明係沙拿捉鳩住人隻手黎跌

咁樣訓法你唔係mma係咩 夾實隻手壓落地 我夾實你咁飛你敢唔敢？

傻西利狗係咁架啦

屌你老母含撚死啦 mma唔敢認

屌想整死埋F9

你地利狗好唔好意思, 我笑到氣咳呀

犯規咁咪吹foul囉 橫睇掂睇都唔覺隊長有心整傷沙拿喎 傷左係不幸

唉屌

屌你蝗狗有冇智障成咁啊

點會唔好意思姐 做慣做熟你估第一次咩

呢招應該練過

咁夾法 傷係bonus喎

抵撚死

而家冇吹foul=唔係犯規=沙拿插水

好撚陰濕

打boxing咁款都冇心

咁有冇吹？

唔撚打得呀？還掂點打都唔foul
唔打咪好洩底？

理得你 球證又無吹犯規

屌你拉膠落地果下仲要轉身責落去沙拿隻手度

如果第隊波做同一樣野肯定冇咁大反應
皇馬係原罪

我想睇一場好睇既決賽姐
都要搞成咁 我屌你老母死皇狗

冇練過邊有咁熟練

番去搵熱狗教mma 下年報仇

依家踢波係用腳既
傷咗隻手關咩事牙

咁嘅閪波都有fans

下體同熱狗 幾時組一隊出黎打蝗

好意思就唔係皇迷啦，巴打睇番傷左之後狗竇d人講咩

原你老母啦又想轉移視線

阿里入利踢撚死拉狗啦你老母

平時又話英超點樣身體對抗勁 好睇 而家就話人拉人不知廉恥

黃狗會唔好意思?
你有幾多杯阿

咁你又啱

含撚死啦 巴狗咁做我都屌柒佢啦

不知廉恥

拉住隻手再kick低沙拿
等佢無支撐點 對抗勁到咁都唔斷手
拎去基因改造都得

大家睇到啦，唔係弱智情神病點會係皇馬球迷

屌你喇 你條眼有事？

賤種

想問拉莫斯有冇一場係未試過打茅波？

你有冇踢波㗎其實？

想認真探討下賤種們個羞恥心去左邊

同班賤種講道理 惡撚過支那人 打橫黎講

建議蝗狗（熱狗都得）開返個mma分會

明顯比人夾住都話自己叉隻手落去 皇狗真係特別賤

本身場波就好撚好睇
而家咁樣比你過肩摔 廢撚左人地主力

搞到成隊波無晒心機

死蝗狗 影撚住你死夾人落地啦
到底有幾賤種先會有人唔做 做蝗狗

賤種皇 上上下下都係垃圾黎

有就唔叫拉莫斯

有羞恥心就唔係賤種
上年黑完拜仁佢地夠膽話拜仁先係打黑哨

你老母生著你就不幸啦

無牌喎
沙拿自己柒

不知廉恥形容閣下好岩👍🏻

係無放開隻手
唔好話咩平唔平衡到
放開都一樣可以平衡落地
係夾撚住唔放

抵你降班屌你老母

本身成間屋好嘈好熱鬧 依傢靜哂

咪就係

迷得鍠狗都係弱撚智

燒球場冇燒埋你真係唔好彩

仲有話1換1嗰啲
卡華積呢啲垃圾
真係嘅話都好拎出嚟換？

有品都唔會迷蝗啦

會識唔好意思嘅都唔會係鍠迷啦

明顯扮傷想搵落台階，鏡頭都影到施丹偷笑
開始插水搞到好似2隊都矛

拉莫斯斷腳啦屌

意外嘅嘢無人想嘅

夾到實一實叫意外

無牌喎

為左贏真係咩都做得出

皇馬黑都唔係今日嘅事啦，雖然好多隊都有黑，但好似皇馬咁黑嘅都冇第二隊，仲要踢得矛，拉莫斯踢波定摔角呀

如果利冇咗埃及球王都贏算唔算奇蹟

施舟本身都矛

好唔好意思呀 咁都入到決賽？？？讓俾巴踢啦on9 送俾人入 又想賴拉9呀？

問題在於拉西果下好撚肉酸

睇返慢鏡 咁又係沙拿放隻手落去嘅 拉莫斯都唔想嘅 怪就怪沙拿隻手唔生性啦

On9 第一年睇皇？

你個龍咁柒我都冇計

Ching 排到機場都未到佢喎

傷隻手都唔係夾住個隻手

利狗左右都唔識分

蝗馬 real mma

我都唔好意思，咁不如讓返隻盃比你地好唔好呀

唔好意思囉咁

好撚有意思
正

睇見利狗個龍咁柒我都真係唔好意思

食撚懵左呀你?

不如以後有人受傷即刻腰斬啦